De officier altijd gaf me de zekerheid dat hij veel groter was, en enkele andere zieke gevangenen in de kamer, en enkele andere gevangenen die aan hen als zieke verpleegkundigen (misdadigers, maar niet in staat vriendelijkheid, God te danken!)
